廣傳！大家小心呀！觀塘開源道恒生有人中武肺

有朋友報料！（未fc)開源道恒生有確診者到過
但係有恒生高層意圖淡化消息
仲要有疑似接觸武肺嘅職員出現症狀
仲要俾高層逼帶病番工

未fc

我嘅fc意思系只系我朋友講
未有官方消息證實有冇職員中支肺
但中支肺果個真係到過
但係分行都冇停開去做清潔